想知藍屍中高層公務員點睇區選結果

呢班揾5萬以上嘅政府人士有咩講

感覺不大
佢哋當自己不過係旁觀者
返工放工，放假去旅行

自己弱勢時就會唔出聲
話自己不談政治

藍屍好多解釋理由

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

只要月月有糧出，邊個係老母其實無分別，可能根本無投票，又或者當日做緊PRO

嗰班仆街未講星期日幾點至走行, 點咗幾多次票囉

民意係點 佢地唔介意
總之最後政府唔倒台有糧出就得

佢地最多都係返工傾計嗰陣屌兩句

Point 35 以上
估計其中三成佢哋配偶已經移民有外國護照,
回流香港又得，唔回亦都得，因為高級公務員年假等等有成個月。
到退休先以配偶身分搞移民，必批。
佢哋不一定是藍，但是香港前途已經與他們無大影響。

到佢地被大陸人取代時，早已退休、移民、見毛澤東

真